有冇人出街或者搭車都會主動對付班仆街

自問性格算火爆，一見到以下柒頭就唔會放過：
1. 搭地鐵一開門就想衝入去嘅人
特別係班廢老同蝗，佢唔撚讓人出先我就企定定唔比任何機會佢地上車，叫佢地比人落先。唔理我/屌番我轉頭的話好簡單，大聲喝句「你塞著曬唔比我出黎點比你入啊？」，大部分時間佢地會收皮，再加上我都落咗車，佢地想再嘈都無機會

2. 行行下急停/突然放慢腳步（多數係低頭用手機嘅港女同師奶）
一遇到呢啲急停唔洗用惡魔蝙蝠幽靈嘅，照撞上去/踩到佢鞋踭啦，呢啲行路都要考牌嘅撚樣唔好比面佢，自己行到碌柒咁係要接受懲罰㗎啦。試過因爲咁踩甩個師奶隻鞋，佢一路跪低著鞋一路鬧我，而我一早已經行開了

3. 搭車玩手機睇片開到大大聲嘅
大部分係細路同大陸狗，仲有小部分係痴線佬，前者我都仲會開聲話，後者我有少少淆底（廢事比傻佬斬鳩我）

其實同一班車好多人都睇唔過眼呢啲，但係就唔會有人出聲，希望大家唔好怕麻煩怕比人拍片，有唔啱嘅事就照直講。最緊要嘅就係有霸氣嘅同時保持禮貌，一有粗口就輸一半了，畢竟有人聽到可能打冷震嘅，總之企穩道德高地就掂啦。

巴打們有無類似諗法同經驗呢，依加無公民素養嘅人太多，做好自己係唔夠嘅，要做多少少改變其他人先得

1 2同我有d似
有d仆街向前但望緊後面 我會用手掙撞鳩佢
仲有d行路s字咁行 會係佢隔離行過撞9佢

以為自己開po
我都會咁做

今日搭車叫個有紋身嘅廢中睇片細聲啲，老母番到歸話我做乜多事，又話一陣人地係黑社會搞鳩我點算，要識保護自己
聽完好撚嬲，明明做緊嘅事係無錯反而比人話番轉頭。

香港人依加比蝻、蝗仲有政府政棍輪流搞鳩我地，我諗係香港人大多數都太懦弱太怕事先會搞到咁

仲有搭地鐵迫到沙甸魚咁仲要拎部電話出嚟㩒嗰班仆街

來落先上嗰啲我就實用膊頭撞開去，到站企係門口阻住人落嗰啲我都會用膊頭推埋佢出去

行申：我係牛閪

3試過
有次收夜搭西鐵
有條廢老大大聲播蝗語噪音
屌你老母隔離位個阿姐遮住自己耳仔當聽唔到就算
明明就冇用
即刻忍唔撚住屌柒個廢老一鑊
有次搭車又見到條廢老
佢電話都唔敢拎出黎
on撚99咁大個人耳筒都唔識用

1.我會照出 大家鬥撞
3.我會薯佢

我之前都係撞開人就算
但係諗諗下撞得一時撞唔到一世
最緊要係比啲教訓佢地，等佢地知道咁樣係唔啱，因為佢地咁做可能係無讓人落車先呢個意識

最鍾意大大聲屌鳩啲大陸人叫佢地排隊

試過有一次等小巴返屋企，本身條隊已經好長，有三個人扮晒嘢問路，問完即刻想走過嚟插隊，跟住我望 撚住佢地
女人👩🏽：哥哥仔唔使咁惡既 ，頭先排錯隊姐
我 ：排錯隊？
我 ：排錯隊就返去後面再排過，唔係插隊，個女人👩🏽即刻收撚咗皮行返去後面再排

仲有佢兩個朋友